hi 淡友（976）

[冇人開？

去晒 ifc

無事啦 升返600點